有冇文宣可以整合下嚟緊有咩活動？

之後d活動多到乜咁
又tvb 又沙田又將軍澳又上水又民建聯又民陣反黑警
想睇清楚d時間地點好亂

冇咩幫到手，新界撚想全部都去哂支持下出一分力
有冇活動整合包

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
上水遊行路線更新

thx！！！！！！！！！i love u！

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！